有冇人又開始有病徵？

點解咁講呢 因為一二月嗰陣連登都有好多post話有病徴 我嗰陣時都螢住螢住有啲 但係一到左緩和期 就冇曬病徴 依家香港開始又大爆發 而家我又有返啲病徵 點算 去心理壓力定點 依加成日唞氣唔順 喉嚨有痰想咳又咳唔到 鼻塞鼻水

有冇巴絲打又開始有返病徵？圍爐取暖下

因為成日對住啲無罩廢老咳搞到喉嚨勁痛計唔計
利申有戴口罩

我都有戴口罩啊 做足晒所有防疫措施 瀨晒屎

係命嚟
樓主唔好太擔心
我之前又係好似你咁
最後我自己睇開咗
把握當下玩多啲算啦
有咩要買嘅買咗去
好似我咁之前一口氣買咗部ps4,7999嘅xperia 1ii
我驚之後冇得玩冇得買
有錢都用唔到

Ching 你啱 但係女朋友就嚟生日 唔知同唔同佢出好

痰多 咳 住疫區

今日有痰，可能我中過都未定

頭痛
喉嚨有d痛

我都係
一爆就形住自己喉嚨痛又好似頭痛咁
但係做緊其他嘢分散注意力又無事
一樣覺得不如買下嘢開心下

根本可能係心理壓力 一爆我就形住

俾我出

冇分別 我都係擔心佢

依加頭痛都驚中左，好大壓力

發燒但冇咳

樓主 我同你一樣 希望係心理作用

完全同你一樣啊清

嘩 diu 我尋晚都係 開得個冷氣太凍

希望la

之前驚自己中左就係咁頭痛
最後去醫院驗完無中 就即刻唔痛
呢幾日爆得咁勁
我又有番d頭痛

我都係 每日每分每秒都形住有病
利申焦慮症

自費驗？可唔可以講多小小

如果有發燒肚屙就衝急症啦

之前去完旅行番黎頭痛
去左政府普通科門診講比分流果啲人知我去過外地
佢就帶左我去見醫生 之後就call白車去醫院
我去到醫院做深喉測試 等左13個鐘

我都有朋友去過醫院驗
但佢就唔洗做深喉測試
淨係照肺同留口水(聽講無咁準，有機會假陰)

我直頭去過聚點坊, 我驚過你.

我都係
平時出入地方都係深藍地區
返工老細又唔撚戴罩

....13個鐘...
thx

我都係 前排冇咩疫情個陣
都唔覺得有啲咩
但呢排開始爆 硬係覺得周身唔舒服咁

我都係，利申唔係住嚴重地區，無身邊人出事
呢幾日好自覺咁呼吸得要大力啲，形住自己個胸口位唔舒服
其他人都話我太緊張得濟

我都唔係嚴重區 身邊都冇人有事
我一做其他野 冇諗個陣又好好地
但一諗起 又好似感覺少唔舒服
都唔知想點

希望大家都冇事啦

我依家有啲咳 好怕中咗

今朝飲完黑啡
肚痾左幾次，好擔心

Me too番工無野
番工前同收工之後就硬係唔舒服咁
喉嚨又痕痕地，心口又有啲重重地咁
已經分唔清係肚餓定係點

一有嘢做嗰陣時就冇嘢 我打緊機冇事 一冇嘢做就形住形住

住黃大仙好撚驚
今朝喉嚨痕到咳 飲左頸多水又冇事

完全一樣

me too
忙緊個陣唔覺咩問題，個心一靜落黎就形住形住出事

屌我又係
早兩個月個人冇咁緊繃
乜事都冇
返工出街都冇異樣⋯

呢幾日大爆發
喉嚨又好痕咁
成日形住好似暈暈地咁
唔知想點

真
本來冇咩事 好精神

睇完病徵開始覺得自己唔舒服

一模一樣! 深呼吸得太耐而家d肌肉有d攰添... 唯有希望係心理壓力

去驗下啦，買個安心都好
利申兩個月前驗過一次，依家又想驗多次

肚柯 呼吸困難 咳嗽
睇咗兩次醫生都hea鳩我

仲有肌肉痛 疲勞 但係我份工唔洗勞力

邊到有得驗

冇味覺就可以Rip

我都想驗下⋯

早排成日出入醫院 好驚
有咳 有痰 無燒

去警署搵警察叔叔幫手啦

條脷怪怪地 但食嘢又有味咁算唔算？

我之前係睇私家診所，醫生建議我驗，不過幾貴
診金+額外300測試費
依家諗住去政府啲普通科門診，見隔離post話好似$50 only

有少少事就覺得自己中左咁

same 有時有鼻水 同鼻水倒流變痰 冇咳 有時痕痕地想咳 住慈雲山

我都係咁，鼻水倒流有啲透明痰，喉嚨痕痕地有幾聲咳
已經幾個月 醫生話無咩事

政府門診咪呀 萬一唔好彩有隱形病人跟你隊去驗 佢中左你都唔方好 要入隔離營 俾貴少少c+啦

我都係咁

推 你若放棄 誰衛我城

心口尼2日好似比針吉咁仲好似有啲un住un住咁，而且有啲呼吸困難，其他症狀冇

係咪本身有鼻敏感？
前排鼻敏感發作超級辛苦

一向都有鼻敏感

有冇巴打有肚屙既徵狀？
不嬲自己煮開飯，
上星期三開始就肚屙
之後去咗睇醫生，食左3日藥，
Keep住食面包同通粉成個星期，
但都係屙，去到尋日個肚先開始無咁攪肚痛

味道會變得好淡先算

前排屋企人因為腸胃炎睇醫生
我死都要醫生比個樽仔幫屋企人驗下
星期一放左係政府診所
今日仲未有消息，等的時間好難捱

醫生點講？

有d頭病同沒咩胃口 住疫區 唔知有冇事

精神緊張 人都癲 有少少乾咳同埋鼻塞

唔會掛 政府門診唔係醫院應該無事掛

Exact7ly一模一樣
三月尾四月頭日日都形住喉嚨痛
個陣好清楚係情緒引起嘅症狀
過咗一個月明知冇可能中招就冇再feel到
呢幾日爆到咁又嚟多次
每一秒都好撚驚

清有冇去驗？

普通腸胃炎
我腸胃都差開
但第一次食完藥都仲屙緊
我又無其他病徵

我都屙左好多次 琴日仲要發燒 不過今日冇燒 但仲屙緊

我月頭去過一次有2個fd有小小病徵琴日去咗驗，仲等緊報告，有另一個fd+我咩事都冇，而家好驚（利申：我哋2個都book左聽日去驗

Touchwood希望大家都無事

去邊度? 本身等緊本地初創果個TESTER
但今日都未有. 一

普通科門診，打左電話約時間.
驗左嗰兩個friend就話因為而家好多人都去驗，
其中一間話如果中咗，會一日內通知，如果唔中就會過四至五日先通知，另外一間就話中唔中都要等四至五日先知結果

前排喉嚨痛左兩個月，隱隱咁痛，驚奶左野，睇左醫生，但醫生話有事

依兩日又肚屙，唔知係咪飲左啲薏米水好驚奶野

街症? 我驚去左冇事都變有事

唉我本身都有鼻敏感
每到夏天實會氣管敏感甚至收縮
戴口罩仲嚴重左

而家keep住乾咳同扯哮
咳得到又變左喉嚨痛
又天氣熱 呼吸困難

所有病徵都中左
而家驚到傻.....

係咪要約佢睇醫生再要求驗？定直接講明話約時間驗？

我明 成日都疑神疑鬼

都冇計，到時戴lv3/N95口罩去好似話如果發燒嘅人會額外安排佢去獨立嘅位驗

唔敢去
唔知佢將DNA送去邊

醫館局有個網頁有曬普通科門診嘅電話號碼，係電話錄音嚟嘅，打去如果有位就可以俾你book時間

thanks
我以為book咗可以去攞個樽就走人

好似話要見咗醫生先，知道你情況之後就會俾個樽你拎走，然後要用第二朝起身第一啖口水，所以第二日要拎返個樽返去比佢哋化驗

日日都覺得喉嚨唔舒服同頭痛
都係一打機就無事
一上連登又黎料

今朝咳左幾聲 早晚都有d要抖大氣
2月個陣都有一排係咁

早2日發燒同肚痾
醫生話應該只係有菌入腸
但今日又退左燒
唔知聽日去唔去驗好

喉嚨痛左幾日

這兩個星期去過3個有確診者工作的地方，這兩日開始喉嚨有少少痰但冇其他病徵

我又係呢幾日覺得個喉嚨好乾同少痛
之後就全日都前精神緊張
咩都冇心情做又訓唔到教
明明前排未爆咩事都冇

尼到有冇人心口un住un住或者好似比針吉咁？

肚瀉但冇肚痛，連續2日了。冇咳冇發燒

屌 有
我都心諗呢種心理病感又返來
就係開始爆個時又覺得呼吸得唔好

話零確診個陣又會冇咩事

有少少，可能關坐姿事(?)

前兩日突然發燒+肌肉痛
呢兩日無事，公司叫我唔好返
等緊化驗結果
希望陰性

我，但又無針吉咁，但都係um住um住咁
直情好似um到上埋喉嚨咁

喉嚨痕好多日啦

我而家通常訓係到就有

有時會想想地反胃

係，喉嚨又少少痕
眼又少少紅
其實症狀就無
都嚴重懷疑自己奶野
人都癲

Anxiety

呢幾日喉嚨痛仲有成日有痰

係 一路睇呢個post一路要好用力呼吸

即係中咗啦

熱氣嘢都唔敢食
驚到時喉嚨痛疑神疑鬼唔知係熱氣定唔舒服

日日都有少少喉嚨痛
間中唔夠訓有胸痛，懷疑帶得多口罩影響健康

我個頭痛咗4日

我都係一帶口罩就咁，一wfh就乜事都冇

有無睇醫生

小心D，最近好多人猝死，唔知係咪同口罩有關

眼紅咪係症狀之一囉

我都係 突然今日有少少鼻涕同痰 隻眼又紅紅地 又好似攰攰地咁

其實基本上咩都係症狀

今日無啦啦有少少喉嚨痕 超驚
仲諗緊睇唔睇醫生

食野有啲無味

食完煎炸嘢喉嚨痛
食完雪糕即刻肚屙

算唔算有病徵

屌 我又係
之前驚到以為自己中 後尾5-6月放緩又冇事
依家再爆鑊勁又再日日覺得自己有痛症
好大壓力

最近好多人係ig瘋狂share呢張圖
唔知可唔可信，但我覺得真係好on9
基本上除咗失去味覺同咳血之外，其他症狀不嬲都好普遍

做深喉痛唔痛？

唔痛 ， 佢除左拎支棉花棒隊入喉嚨
仲要係隊入個鼻度 (呢個好撚痛)

自己kur 同 lur啲口水痰落個樽仔到

原來會隊入鼻 仲以為得留口水

原來咁多人都係咁
唉焦慮真係好辛苦
其實我覺得啲病徵玩曬
一有唔舒服就好似中招咁
大家要平平安安
放鬆心情唔好諗咁多
但防護一定要做好

呢幾日有
反而驚自己有心臟病多過肺炎
但之前睇過醫生又話骨膜炎
但已經成2個月，呢啲係咪好難好

頭痛係咪都係病徵黎？

但最慘係除咗發燒之外
根本唔知仲有d咩症狀係知道自己中左

仲有呢張

可唔可以形容下有幾痛
touchwood要做都有心理準備 好撚怕痛

死戇鳩有病症就去醫院啦 仲上連登搞團聚？屌你老母

上連登唔可以同時去醫院？

今日嚴重肚痾加發燒 胃痛 手腳無力 喉嚨少少痕

請問邊度有得驗

我見而加都係流口水多

呢張又係好多人狂share
本身覺得無咩問題，睇睇下...36.5-36.7度係輕微發燒
不過諗諗下，我喉嚨痕咗幾個月都仲生勾勾係度，應該無事

第10天呢？ 你個垃圾send一半？冇結局篇？

痛到標眼水 你可以試下攞支筷子隊入個鼻到
利申幾年前驗流感試過，但支嘢唔記得係咪棉花棒

第10日死撚埋好唔好？
話明係網上啲人share
要結局你自己中肺炎咪知囉

原來你真係on9...
無改錯名

我屌你老母！ 你咒鳩我？ 大把人自己免疫啦！你班恐懼撚有少少感冒發燒就以為自己就黎死

我啲蜥蝪啊

睇嚟大家都有 咁應該真係心理壓力

講起又真係有
有早排咳左幾個月 好番一段時間

而家又咳過
又係間歇性 又係咳幾個鍾好番
睇怕又中左

睇完開始懷疑自己係咪有事...
今日我肌肉酸痛（今日出門口舉左陣啞鈴），勁眼瞓，勁難專心做嘢😖
之後買外賣番公司食， 途經對面一間俾衛生署點名既餐廳， 心諗：我買外賣咋wor，唔係咁都中啊☹️
番到屋企，第一時間量體溫 36.8
唉！勁擔心
我希望自己係因為拉親左啲筋，導致肌肉酸痛😞

果時發過低燒 但第日就無事 至今乜事都無

上網唔會傳染到你㗎

頭痛通常係你太焦慮緊張
不過其實我都想知到底額探既標準係幾多

我而家有啲暈 有啲作嘔 係咪中咗

Exact7ly
有嘢忙緊嗰陣，就乜事都冇

個人一靜落嚟，㩒下手機見到啲確診呀爆發呀
諗諗下就覺得唔對路 ，開始覺得自己喉嚨「確確地」

樓主放鬆啲
個腦成日凝住佢就整到你好似有病咁

Exact7ly呀! 我又係同朋友去兩間診所，一個話中就一日通知，一個又話3日先知搞到我唔知好無去私家再驗

透唔到氣

原來咁多人都有痰

前兩三日喉嚨痕+38.8/9度
有少少發冷 皮膚痛同攰

今日訓醒之後咩事都冇

喱幾日肚痛

39度

喉嚨有啲乾
夜晚有少少咳

真係一爆就開始喉嚨痛又覺得心口un住un住咁上次爆得勁果時又係咁樣覺得自己呼吸困難就死...而家既狀態同上次爆果期係完全一9樣

我老母都係咁講 唔病都變有病

快啲去警署報啦 上連登做乜

喉嚨好乾 九東撚

無發燒 無咳 不過全身無力
諗緊聽日去唔去驗好

一諗到中左招之後會點就

早兩日喉嚨乾又有啲痛，勁驚

我感覺熱氣 好似放大左幾倍咁
喉嚨熱 但又冇咳又冇痰 食野又有味
好煩 睇嚟得閒驗下 買個安心好啲

我自從係屋企食完個辣雞煲之後 就開始有痰 咁咳痰就會咳到有少少喉嚨痛 少少鼻水 希望係關個雞煲事啦

屌
36.8/9 先岩

36.9都無燒la
好似係37.5或以上先燒

喉嚨有啲乾 扯住扯住想咳咗一排 第二重災區返工 咳幾下都勁不安

希望快啲停疫情啦
依家好似做咩都要驚一驚
冇野做個陣又緊張 唉

same
又係好似有痰又痕痕地又咳唔出
有時仲會想嘔
特別係朝早係咁留意喉嚨仲痕唔痕

但認真做其他野例如打機又無事
我諗應該係壓力問題

Same
我又無眼紅
應該壓力太大心理問題

Keep 住咳咗4日

Same 起身鼻水倒流所以咳 咳左上嚟就全日無事但都不安 日日Loop

冇咳但喉嚨確確地咁
好撚驚
利申荃灣jj

山友撐住啊！

喉嚨痕痕地 有D痰又有少少咳咁

Same
唔知係咪返工太忙
本身份工又勁撚忙
得閒死唔得閒病
真係好撚辛苦

佢點hea鳩你？

喉嚨都冇睇 肺都唔聽就開藥比我走
好似超級唔想做我生意咁